出年奧運會唔會變晒電競

20年後無運動員

之前仲笑亞運個電競

玩mario超音鼠東京奧運會2020

拎番以前啲街記代替
以前銅鑼灣世貿連單車都有